「攬炒」你點定義？

9:06 開始睇

不惜一切代價令支共收皮？

佢做初一我做十五

罷工、咬老綜、減少銀行存款、取消所有中資銀行戶口、不打中資公司工、持續黃色經濟圈

我嘅理解就係

喺香港核心價值遲早被港共中共玩完 OR 未達成五大訴求嘅情況下
為顯示自己嘅抗爭決心
賭上一切 all-in 自己過去現在將來&香港經濟發展成果
攬住中共一齊死 不論經濟定文化

我哋全香港人賠上一切，命又好地又好錢又好，都一定要同中國一齊死

「攬炒」係
Means 定 Ends?

唔好再討論點樣攬炒
攬抄唔係我地 係林鄭
我地邊有能力攬炒

攬中共來炒

推

大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!